windows 10 右上角有個 音效設定既介面卡左係到

點樣可以整番走佢